追緊拍緊嘅巴絲有感情問題？睇下我幫唔幫到你？

每個人都一定會有感情問題嘅

但係總有一刻唔知可以點樣做

或者我可以幫到你嘅

唔保證一定可以得到你想要嘅結果

但至少都可以為依段關係盡力過

最可以肯定就係有自信係追男女嘅關鍵

全國性法律

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

Lm食花生

男友話冷靜兩星期，想知道以男既角度睇，點解要堅持過左協議果14日後先可見面？

追女仔最忌就係太Chur

諗住想發展得快啲 無諗過俾時間個女仔諗下

我嘅提議：既然係中六，或者可以從讀書嗰方面落手，得閒約下佢溫書，約佢個理由又唔會太奇怪，溫書過程中一定會有交流，到時再諗下藉口，約佢平時出街啦

希望幫到你呀巴打

返左工真係唔會識到女仔

返左工都真係唔會識到男仔，有既都唔係單身

公司最後生啲女同事都極速結哂婚

男仔追女仔成日都諗唔到點樣開始個話題嘅

驚太過唐突會令到對方反感

我嘅提議：可以喺同成班人出去玩嘅時候，試下多啲同佢接觸，傾下唔同野，如果個女仔好靜嘅話，你唔洗expect佢會主動同你傾計，所以你更加要主動咁去發現自己，傾下有關佢嘅興趣，當你地開始熟，咁就可以去第二個步驟啦

希望巴打可以同佢熟啲啦

如果無共同朋友可以點入手

年紀從來唔會係拍拖嘅問題

表現自己最好嘅一面係最重要

我嘅提議：其實唔識嘅女仔會上你屋企，都好明顯可以睇得出佢對你有好感，但係點樣維持好感有另一個問題，如果有佢contact，可以試下由自己嘅日常發生嘅事同佢分享，記得唔好太過單方面，聆聽都係好重要，最重要就係唔好急，想佢下一刻就成為你嘅女朋友，俾時間段關係提升

希望巴打得米啦

通常以男仔嘅角度，會講依番說話，都只會得兩個原因

第一個：可能佢想沈澱下自己，俾時間雙方去諗清楚大家係咪可以繼續行落去，依段時間唔一定確實，可能佢都想大家可以冷靜番，你要知鬧交當刻，冇人會覺得自己有錯，所以想冷靜番自己

第二個：亦都係大部分人嘅藉口，當依段時間係緩衝期，過左之後再分手，俾雙方都習慣冇對方嘅生活

或者可以試下唔好一開始就單獨約佢

正常嘅女仔都會覺得好奇怪

所以可以試下約埋你個fd 三個人一齊溫，咁樣就可以俾一個安心嘅感覺俾個女仔，當再熟啲再單獨約都未遲

記得追女仔唔係一時三刻就可以追到
（靚巴除外啦）

咁樣嘅話會有少少困難喎

如果你夠厚臉皮，可以直接問佢攞contact或者搵佢傾計嘅

雖然咁樣做會好奇怪，亦都好容易就俾人拒絕，但係如果冇渠道可以同佢傾到計，就只有依個方法嘅

如果你攞唔到佢嘅contact 咁都好肯定就算你做咩 佢都應該當刻對你冇好感嘅 可以轉target啦

大部分嘅男仔都會留低同ex嘅回憶嘅
唔一定係留戀嘅，可能只係想留念姐
兩個人一齊應該要互相信任嘅
因為ex而講分手 我諗一啲都唔值得

我嘅提議：如果想氹嘅話，就試下心平氣和、嗲聲嗲氣咁同佢講，其實我係因為怕你俾人搶番走先咁做，我想你心入面以後淨係得我一個呀嘛，唔好嬲啦⋯⋯

如果唔想氹，佢愛你始終都會搵番你嘅，但係你要記得愛情係相處，互相遷就，包容先可以維持段感情

分手嘅話，我只可以講你太小氣囉，唔需要因為咁小嘅事而要對方做抉擇囉

感情總會有生厭嘅一日，當你對一個人厭倦嘅時候，就會有另外一個對你而言好有新鮮感嘅人出現
但係係咪就因為一刻嘅心動而放棄咁多年嘅感情呢？

我嘅提議：拍左拖八年都冇散，代表住你地兩個都仍然深深咁愛著對方，你記得要分清楚，愛同喜歡係雙件事，你可以喜歡好多人，但你愛嘅只有一個，八年既時間大家都可以互相包容、扶持，已經代表住大家都係對方嘅mr right ms right，一刻嘅情感唔會維持得耐，只有你同你男朋友咁多年一齊經歷過嘅野先可以維持依段戀情

如果真係好似你咁講，我諗分手或者係最好的解決方法，就算關係修補番都始終有條刺，每次嘅鬧交都只會加深，最後爆煲

但係都係一句 愛情係互相妥協
或者未必要走到最後一步嘅 冷靜期後或者大家都有新嘅諗法呢

歸納一下，即係你覺得自己俾人fd zone 左啦

我嘅提議：你之所以會覺得自己俾人fd zone，就係因為你同佢相處嘅模式同平時同男性朋友沒有分別，所以就有一個氣氛令到雙方都覺得，只係同一個同性嘅朋友出街，所以最重要就係要改變個氣氛，令到相處有一啲曖味嘅感覺，但記得唔好太過突然，慢慢咁營造。
最重要嘅例子：帶佢去一啲情侶先會去嘅地方，好似IKEA嗰啲，當身邊都係情侶，就好容易產生依種氣氛架啦

但係都係嗰句：唔好太急，好容易會令對方反感㗎

明天再續 巴絲打晚安

唉 好灰

巴打我可唔可以留tg講 呢到唔係好方便講

你會驚佢會諗咩同有冇鍾意人就代表緊你係著緊佢嘅

正常對鍾意嘅人都會有啲緊張嘅，但係記得唔好表現出嚟，如果唔係雙方都會好尷尬

我嘅提議：試下用普通朋友嘅態度同佢建立咗個話題先，等段關係唔會轉變得咁快，跟住再慢慢試下搵啲得意嘅地方，睇下佢想唔想同你去。但係記得就算佢嘅反應唔係幾好，都唔好急於表白，太快嚟要佢抉擇，最後都只會失敗，冇埋個朋友。所以你要有後路，就算佢唔受，都唔會令到段關係太尷尬

咗咁巴打留tg啦

同ex 散咗原因係無feel
Whatapps 唔應
但係無block 我
係咪無可能
好愛佢

追女最忌係自己冇自信

因為怕人地覺得自己煩而唔搵人
對方就可能覺得你係搵到第二個或者唔鍾意佢
而都唔搵你，最後不了了之

我嘅提議：既然佢都搵番你，咁佢都應該幾重視你，但係唔肯定係兵定鍾意嘅人。今次佢可能係有意外先要早走，唔應該過份解讀。如果佢有在乎你嘅感受嘅話，佢應該會再約過你做補償。冇嘅話，你可以keep住段contact，但係可以試下忽冷忽熱，睇下佢會唔會緊張你

唔記得利申 一齊左四個月

Quote錯 利申一齊左四個月

我有個朋友都同你差唔多
追同一個女仔四年
最後俾人block左

最重要記得你仲有一個森林等緊你

我嘅提議：時間可以沖淡你對佢嘅感覺，試下依幾個月都唔好再諗有關佢嘅事，幾個月你就唔會太掛住佢㗎啦。補救嘅方法都應該冇乜㗎啦，因為佢對你嘅印象都係你點樣chur佢，依家做啲咩好，都只會令佢更加反感。所以如果你仲想同佢做到朋友就等時間過啦

@catchmeifucannn 謝謝巴打

有陣時我冇表情 其實我只需要佢係我身邊陪住我就夠 但係佢就成日問你冇野吖嘛 係咪我激嬲你
當然佢關心我 我好開心
但係呢種時候我相信大家都會有
就係覺得真係可以完全唔使扮野 將最真實果面呈現出黎
結果佢反而唔明
以為我嬲
咁樣係唔係代表佢唔熟悉我？
定其實我都有責任去解釋俾佢聽？
但係我又覺得連呢樣野都要講出囗好奇怪
定其實有呢個思想嘅我先奇怪

當初就係唔想沖淡
結果去chur佢
宜家只可以順其自然
希望可以重新嚟過

因為比男朋友啪得太多次而就算佢對我唔好都唔敢分手係咪好on9
我覺得比佢搞過咁多次 會冇人要
就算有下個男朋友都會當我係雞

好多野都唔敢係到講

希望巴/絲可以add我 傾一傾感情事
麻煩

其實好難可以估到佢諗咩
或者可以搵啲機會問下佢點解會po嘅
但係唔好太過直接，帶有少少開玩笑嘅語氣同佢講

但係通常佢會po出嚟 都應該會對你有啲好感嘅

我嘅提議：既然你已經知道佢係對你有好感，只係因為之前嘅經歷而唔敢開始，你可以做嘅係試下令到佢覺得你係出自真心，而唔係只係玩玩下，好似約出街嘅時候表現多啲自己嘅優點，細心咁樣對佢，慢慢咁俾佢開始接受你啦

至於你怕俾人收兵嘅話，只可以講唔好太過沈迷，適當嘅時候就好抽身

鬧交嘅時候試下將心比心，代入對方角色諗下？

一啲小事當積累得太多就會令到大家都好多心結

我嘅提議：試下唔好再咁強硬，要失去咗先會識得後悔，其實想復合都未算太遲，大家都只係因為一時嘅衝動而控制唔到自己姐，試下俾兩三日嘅時間大家冷靜一下，俾雙方都諗清楚係咪一定要行到分手依一步呢。

拍拖要互相遷就先可以行得長久

冇feel依一句實在有太多可能性

大致都可以分兩種，第三者或者對你生厭
兩樣都係你都冇咩可以做到，冇block你只係因為覺得對你愧疚，所以如果係第三者，都冇乜嘢可以做㗎啦，俾段時間自己對佢嘅感情沖淡下啦，冇乜可能再一齊㗎啦

多謝 你真係講出我心聲 但我琴晚手多係佢樓下等佢放工比信佢 我會唔會做錯左 信我寫左呢啲 之後我冇再搵佢 諗住等多幾日 等佢諗清楚 但佢啲仆街fd就想我地分

咁又係....咩都做唔到
我今日最後將所有說話whatappsc哂俾佢算啦
聽日開始要慢慢忘記

其實佢會咁樣講真係幾正常嘅
因為有好多女仔喺嬲嘅時候都會黑面嘅
所以佢都係擔心會唔小心激嬲咗你先會咁問嘅

其實依啲嘢當大家拍得耐就唔會出現㗎啦
因為大家都已經了解咗對方
所以其實絲打都唔需要太過介意嘅

如果仲係咁，你可以試下同佢講下嘅
或者用行動表現自己其實心入面係開心都得嘅
佢都係愛你先會問姐

寫自己對佢嘅心聲俾佢知係好事嘅
至少我都睇得出絲打係會為佢改變自己嘅

都係嗰句啦，俾個時間佢諗下自己係咪想同你繼續
因為依家chur佢都只會有反效果嘅
不過我諗佢見到你嘅承諾都應該會接受番你嘅，前提係如果佢仲係鍾意緊你，而唔係用依個嚟做藉口

我係巴打 我都有諗過佢係借題發揮搵籍口分手 但現實又唔似

機會係一定少咗㗎啦
始終當初你冇選擇到維持住聯絡
大家嘅關係都係疏遠咗

但係既然佢仲搵番你，咁佢都應該當你係佢個朋友
所以如果你係怕會冇咗段關係就唔好太上心啦
試下出多幾次街，了解多啲佢
再睇下佢對你嘅反應啦，始終好朋友同鍾意都只係一線之差，佢可能只係重視段朋友關係

只可以講絲打嘅男朋友應該係變態

而且佢都欺騙咗你，欺騙咗段關係

早日分手為妙

如果係女朋友嘅話，就難講啲

當女仔講依啲就應該真係好決絕，要分手

但係如果佢仲愛你嘅話，我諗佢都會原諒你嘅，但係首先要俾佢睇到你真係會為咗佢改變，唔係只係順口開河咁講

女仔嘅八婆朋友真係會影響咗女仔點諗
所以真係要你令到佢收到你嘅諗法嘅

好似唔係幾關事，但想聽下人地意見。之前同ex long D分手，因為太多嘈交。分左手後佢有搵我，我言語行間發現佢其實仲掛住我，只係佢係度洗自己腦同自己講「我唔再係佢女朋友，我無資格再掛住佢」。 我果時覺得佢好自私，因為佢係度打壓自己對我既情感，我走左去鬧佢，搞到宜家朋友都做唔到。呢幾日我發覺自己其實好掛住佢，請問我有咩可以做？